(亂世中不忘湊細細路)點樣用木玩具教顏色？

雖然依家正值關鍵時刻，不過相信好多巴絲都有好細個既細佬細妹，都要湊住佢地，但唔知點教佢地好...

小弟返教會，有時見到d小朋友都好頭痛，聽聞五顏六色既木玩具可以幫細路仔認顏色，特別係佢地成日分唔到顏色亂填一通，玩具至少可以比佢地認到邊隻色打邊隻色吧~

之前係fb見到黎緊有個活動都係用木玩具教小朋友認顏色呢...